拖手係唔係等於已經默認關係？

我同B(女性朋友)識咗1年左右，依排先成日見，每次同佢出街都有講有笑。直到尋日，尋晚11點幾送佢返屋企，我同佢行行下嘅時候，我拖住咗佢隻手，而佢又冇反抗，最後仲十指緊扣咁。

我想知拖手係唔係已經默認咗關係？定係點？我好亂。

利申:對佢有好感，但唔知B對我有冇好感。

睇定啲，有啲扑埋都唔係

試過好多次非叫雞情況下拖過好多女性朋友既手

但仲係A0

女人好古惑

生仔先可以confirm

非常認同

其實尋晚有問過下 但佢笑笑口咁冇答到

你主動拖人手，你又想確認關係，點解你唔直接表白問佢？係連登問算唔算默認，你都on99。

咁即係唔係

比你拖得都50/50，差在是但一邊開口咋

B ?

A 係女朋友 ?
你一腳踏兩船 ?

認真答你，無反抗已經係等緊你開聲講，你肯明確咁表白就ok

前提係佢唔係咩港女公主病或者去蒲開嗰啲

仲有你上連登問成班毒撚有鬼用....

拖攬錫摷扑
做齊就係
唔洗問啦

對唔住

當初諗住打我係A佢係B唔記得改

去馬啦屌，冇反對你拖手就說明ok
當然前提係條女唔係爛玩果種，呢個要睇你自己對佢既了解啦

Btw第日擺酒記得請埋小弟

其實個女仔肯同你出街出到11點先番應該都本身對你有啲好感掛

佢笑笑口啫麻麻地想

之前幫friend問

扑埋都可以唔係
呢個年代搞男女關係唔好太認真

唔係

唔好用行為嚟判定
用精神力

笑死 , 你真係當其他人係傻既

你開心就好

扑完都可以係朋友

你直接開口問佢啦

男人要有承擔 比名份人

再問 直接問可唔可以做你女朋友

佢唔答你就咪再晒時間

五個月前問 情人節送咩畀女朋友好
依家就拖第二條女

你開心就好 就真

人地當你死基佬咋

冇咩野既

就算係真 都唔知上一個分手原因係咩
冇咩好串

我試過野都扑埋 成日出街拍拖 同佢表白過幾次 到頭來最後都係話做唔到男女朋友 女人真係好難捉摸

如果樓豬係女既, 畀連登仔屌到上天啦
無乜野

拖手有幾奇 咩年代呀

個d兒登仔直接ignore啦

唯一解釋= 床技負分

條女想一齊就會問你架啦
唔洗諗咁多
拖攬扑 做齊曬先算

咁唔係仲好咩

認同啊巴打 佢都只係想同你做SP

下次係街叫佢拖下條撚先好再問啦

要睇你地幾多歲
讀咩學校
份人係點

你問撚埋咪知囉

生埋仔都可以唔係

識d野呀巴打

男人都唔差

啱啊

想你做第三者
並且一定唔會同女朋友分手

其實講唔講都ok，咁自然一齊又係另一種美，不過驚既話咪講一句，恭喜你脫離單身

下次拖住佢手仔跟住深情地同佢講 我鍾意你
睇下佢點答 呢招女仔好受落

利申真絲

當然唔係
一定要問可唔可以做男女朋友先算數

巴打 我都係咁
有晚送佢返屋企嗰陣
拖住咗佢隻手
嗰陣完全唔識反應 冇表白到
隻手仲要出哂汗
淨係約咗佢第二日出街 就走咗
第二日就即刻同佢表白
巴打你係鍾意人既 就快啲同佢講清楚 唔好拖

講我鐘意你我暗戀你都未夠架
要問可唔可以做女朋友先得

多謝你提議

抽水

冇放，仲10指緊扣，啫係默認咗

唔好搞幾歲的小妹妹啦

其實唔係囉

如果唔反抗不過佢拖得唔緊，啫係佢仲考慮緊。樓主今次有機

睇定啲，收兵都未定

但係佢會flirt我，成日借啲宜問我有冇人追
但係個問題係佢仲係拍緊拖
我唔想做人第三者，可以點開口同佢講

Nonono
要先表達自己既愛意 然後再問先效果最好
樓主：我鍾意你
女女：我都係
樓主：你可唔可以做我女朋友
女女：（直接攬埋去

on 9

告佢非禮啦

唔好信
依啲已經係玩家 既特徵

問乜鳩 女人可以隨時反口 你估依家簽合約有法律效力咩 直接約佢去情侶去嘅地方拍下拖 自自然然啦 愛情忠誠度係培養返黎 唔撚係一句說話就等於應承左你

未必

我個case係拖、抱、錫額頭，之後冇下文諗起都尷尬

便宜仔？

係啊

真？我拖完都無左影

唔駛急 拖手係好開始 我反而覺得拖攬扑做齊之後先一齊會好啲 如果條女死魚/虔誠教徒 你到時候退貨就難 就算最尾無一齊 你都無損失
禁快攤牌表白 條女就會覺得唔駛付出啲咩你都會同佢一齊=你會down grade咗 佢真係想要你 以上三樣拖攬扑正常都唔會抗拒（當然無人叫你1日chur哂) 無8成把握你都咪出聲 曖昧期做老實人你會好快輸 唔好話咩女仔怕醜被動 只係你條件唔夠好（呢個logic暫時無錯過）

兵

國家有難 匹夫有責
兒女私情暫且放埋一邊

認真拍拖做伴侶就唔會諗upgrade downgrade

扑咗都未必係不如扑咗再講...

唔係 唔知對方諗咩就拖住都會唔知想點咁
利申：經歷

Sp 唔洗諗

未必架 女人好撚識玩 收兵姐

問你唔係要你做女朋友
只係吹下水 睇你咩料有冇挑戰性
兼睇下做唔做到sp

唔理佢 唔覆佢msg
見面冷漠就得

嗱, 樓主上嚟開PO問已經做啱第一步

以過來人身份答你
千祈唔好信 個男人一定係大話精 自私精 賤人
呃你話同條女感情唔好就散 你安慰下佢
談下心 博你信任同好感
然後講到你係唯一咁 呃到你肉體就自然走
而你只會睇住佢同條女幸福咁過日子
佢愛你又點會拖住你 唔同條女散
佢愛佢條女又點會拖住你呀
接受現實 及早抽身

唔洗開口講任何野
對住依d仔 唔洗直接表明任何想法
沉默中死亡就得

咁C 至Z 呢

認真答你，唔一定
未親口確認都未係女朋友

‘’我想同佢一齊 真心愛佢就得㗎啦 唔駛mind game’’ 禁諗嘅10個有9個都係毒撚炮灰同兵 依家啲女唔受呢套 信不信由你

其實唔一定
女人好難估
開口問

女仔黎講
哩一秒鍾意下一秒又會冷淡
佢自己都唔知點解
你而家拖到手
下次又未必拖到
所以係表白前
永遠係一個謎。

玩遊戲姐，唔好認真

講出黎唔驚被人笑?

最底限度要中出左, 先算拍拖

為左做朋友先要扑
唔扑朋友都做唔到

你問條女做唔做你女朋友，咁應該會答樓主唔得

我反而覺得拖攬扑做齊之後先一齊會好啲 如果條女死魚/虔誠教徒 你到時候退貨就難 就算最尾無一齊 你都無損失

反對依段 你唔識尊重人係唔會搵到好伴侶

’我想同佢一齊 真心愛佢就得㗎啦 唔駛mind game’’
要相輔相成既
所有野單向極端都會出事

想知

依家d人扑埋野都可以冇關係架喎

而家好多女真係咁

一日做齊，之後第3日散既叫咩

結束關係囉

正常情況冇9成都有7成架啦
當然唔排除有d真係可以FD到拖晒手都真係普通朋友

絕對唔係，屌埋都未必係

小心勞資糾紛

你都白痴
明知性不合仲要勉強段關係 唔尊重自己,人地
自欺欺人
你呢d咪單向極端囉

keep住唔確認關係
等佢忍唔住問你先係上策

鍾意嘅話冇話等於唔等於

扑埋都仲係朋友炸 屌

拖手有乜特別，笫一次見囡都拖得啦

主動得拖手就唔好淆唔好褪
下次見面就直接拖手

除非個女仔本身好自主
如果唔係就無謂問佢 可唔可以做我女朋友
而係直接講 女朋友想去邊到食野呀
直接承認咗佢係你女朋友

唔好咁毒啦，就算條女有仔都可以照拖你

直接問佢拍唔拍拖，佢唔答，你就可以走人，如果你想同佢繼續玩曖昧既，唔好為佢付出太多

有啲生完都唔係愛你
只係為咗完成任務
仲要唔再俾你掂

生仔真係可以confirm？

咁又應該唔係 佢對我評價不錯

而且會企喺道德高地唔認 負皮我嗰啲肯定係呢啲人 “對我好就得架啦 唔駛高 唔駛靚仔 唔駛有錢” 食屎啦

比個厹拖住 然後條女就會話 唔會一齊 但係會控制唔到自己，根本就喜歡被人喜歡的感覺，好難怪好多拎真心出來既男仔唔考慮你

當年第一次拍拖真係唔sure
直到男朋友同我講話：我女朋友呢？
先覺得sure咗

Sad but true
但起碼叫做扑過

gay?

唔係 拖都可以係好玩同收兵
有d野講清楚好d

唔係
拖埋錫埋先同我講有女朋友

要結埋婚先算係喎

好彩唔係扑埋先講 算你好彩

點講好呢，佢係一個同任何人都可以好易做朋友嘅女仔。

話俾你聽：唔係

未講出黎之前都唔好默認 因住比人撚

岩呀 一間仆街

不如問下你自己想點
知人有男友又比佢約又攬又搭膊頭

等睇炒車

男人都唔好得去邊
又拖又攬又錫 先話想要長遠但非情侶關係呀
話佢咪姐係搵sp 佢又唔認囉on99

好sweet
Btw聽日約佢一齊十指緊扣去遊行啦

承你貴言

拖手就當默認關係？第一次拍拖

係連登問哂氣啦 實有連登仔答你扑左都未必係拍拖

我以前有一個
肯認女朋友
但
鍚都格手

唔好話更多

呢樣又係好撚煩其實作為女仔要點做佢先會問埋嗰一句？我又唔肯定佢拖手係咪真係代表想確認關係

試過互相講過鍾意對方 上完床都好
佢係fd面前介紹我只係朋友

亦試過whatsapp幾好傾
普普通通咁出左次街 送左番屋企
冇任何其他身體接觸
就畀佢當左男朋友

所以一切都係幻象黎 有冇確認過根本唔重要 唔洗太認真

咁又係，遲啲簽埋紙都唔係

手都拖埋咪確認下囉？手機問

但我發覺到有樣嘢，就係佢唔係成日都想出街。簡單啲講啫係約佢有時都會有難度。

你笑笑口講可能以為你玩下 認真d問多次啦 加油呀

好

手機問會唔會冇乜誠意？佢有時都唔係點覆我

認真答 見到好多樓上回覆話直接問我覺得唔應該咁做

拖完手再攬 攬完再嘴 嘴完再摷 摷完再屌
做曬所有couple會做嘅野先 佢都未say no嘅先諗問唔問

而家拖下手就要人答你 一黎好撚大壓力二黎好多人怕醜死都唔肯講yes 寧願ditch左你

唔會，如果佢真係傾心於你
如果佢唔覆你，一係佢有心同你玩追逐遊戲，一係佢有其他選擇，未揀好
之不過唔好當左有手拖個人就係你嘅，只係機會大
我試過有個朋友手拖左，之後同條女都拖拖拉拉左成年先追到，原因係條女覺得我朋友未夠好，但之後我朋友好上進，做埋佢地之間群體裡面領袖角色，先追到，最後結埋婚
俾你參考下

就係扑撚完 知你廢j 滿足唔到佢 咪唔係

唔係，你想拖咪比你拖，一日未話係男女朋友一日都唔係

利申 真絲

拖過唔代表係

唔認同你就= 係邊種人
咁道德綁架既

唔係
認真答你
扑埋野都可以唔係
同居埋都可以唔係

女人同男人一樣
都係有好有壞

你中學生

一日未分手
都唔可以confirm
因為要拍咗拖先可以分手

呢個年代係鬼

唔係咪唔係囉
晚晚中出唔洗比面